[月經?]一人n首好聽電影soundtrack

begin again所有歌

基本上所有Hans Zimmer都正

requiem for a dream,套戲講吸毒,但幾夾呢條片

幫你貼番正確嘅link

丁可 - Time (踏血尋梅)

仲有片尾首Away

Tron legacy套戲垃圾但音樂一流
Daft punk

千與千尋
你的名字

pearl harbor

好